十個金牌攻略

過兩日就結算 唔知仲有冇巴絲未上到金
我係由s2打到依家
今年積分地獄打左幾百場 終於打到金4
以下係我少少心得 希望幫到大家

1. 推線推塔
隊友/你自己 應該在殺完人之後 馬上回家補裝
兵線唔顧 塔唔推 對面既塔1d血都冇扣過
所以每次殺完人之後都要推完兵先recall
如果係團滅對面 無論你幾少血都要推!

2. 不要嘴炮
隊友送頭是日常事件 你自己也肯定有送過 所以千其唔好嘴炮
如果對面係d死屁孩就仆街喇
如果你仲想贏就要堅持打下去 盡你能力carry
一日未完場都仲有機會
嘴炮只會令隊友係溫泉嘴到15分鐘 然後FF

3. 善用黑單
積分地獄入面有實力既打野真係好慘 點解?
因為如果你隊友輸線/一開始送左頭
然後你去幫手GK 最後殺唔到/被反殺 被嘴既一定是打野
佢地唔會諗係因為自己廢先輸線
如果你見到呢d人 記住黑單 唔好同佢嘈

4. 未死就有輸出
積分地獄入面d人 剩係追住d殘血
如果d殘血唔係主力輸出 殺左佢都冇用
同埋自己殘血就recall但係其他殘血都仲可以放下技 a下人
話唔定就係呢一兩招技可以扭轉成個會戰

5. 選角
meta英一定有優勢 無論點廢玩meta英都有用
唔好剩係pick 雷文劫呢d角色 如果見到有隊友簡左d奇怪野就一定要跳!
唔好為左3分冇左20分!

6. Ping燈
呢個其實可有可無 因為積分地獄9成人都唔睇地圖
無論你點ping都唔一定有人理
不過仲有1成人會聽到ping 識走
所以記住要用ping!

7. 操作
積分地獄隊友一定係操作差
唔洗理佢地 最緊要對自己有信心
無論點都要準備好1打9
戰場上面你係唔會有隊友

8. 團隊遊戲
如果你諗到有d咩戰術/打法就要即刻同隊友講
個個都想贏 討論先至係致勝關鍵

9. 安全意識
如果你成日係草叢俾人捉咁就要多d注意
入草之前放兩招技 咁就可以死少兩次
視野控制都好重要 返溫泉就要買眼

10. 腦衝想單殺
唔好次次打到人地半血就想塔殺人
要睇下對面打野係邊度 睇下佢有冇治癒/光盾先
仲有 你係咪肯定你可以全身而退?
唔確定既話就call打野 等佢黎到先一齊殺
2v1 一定好過1v1

連登冇銀牌仔?

S2打到S7仲係金好意思教人？

有好多人都仲係銀牌同銅牌地獄未上到黎

打團戰ad廢可以點做，而你係隻坦，秒唔到對面 例玩狗頭就算幾多q都打得輸

最緊要係心態
就算輸左都唔可以氣餒到下一場

殺對面ad

金4就算鳩數啦
講乜都假 你知哂同場十隻英有乜技
cd cc 位移 傷害大概
點都上到白金

抄post?

金牌真係隨便上
唔送頭就上到去

單手玩都上到啦

跟樓主講法玩 贏左4場 真係有料WOR

garena個post同你有9成似

有咩方法可以上到菁英頭10
利申：菁英100內

跟樓主講法玩 贏左15場 真係有料WOR

關咩事
你打唔爆自己條路就上唔到分架啦
除非你roam爆其他路又唔輸cs
如果唔係打咩都死

結算單雙金一
彈性白金

垃撚圾就唔好講出黎啦

金牌我老母都上到啦

我都覺自己好垃圾